[親生仔] Google Pixel 討論區 (14)

原本大機 準備改入細機

999USD on99

跌落地拿返渣沙

yes I know

去twitter屌柒佢

睇完真係完全唔會考慮3XL，依家掙扎緊OP6T定2XL好

屌 我開左新post

［親生仔］Google Pixel 討論區 (14)

買上一代機起心理上唔知點解係會比較掙扎

pixel 2 xl 699
考唔考古

唔睇大機冇乜嘢嘅

收pixel 2xl 64 black

等第二代減價入手仲好

699 囉 仲用 835 值咩

睇返仲開心

開始點數 有幾多人入細機

應該沖個涼冷靜下就落訂

其實2同3真係無乜大分別
用PIXEL2都夠用

上一代太震憾

係個相機勁左 但個價痴左線
唔值

熊貓色真心靚

想入細機啊

但新手唔知點做

create an account at buyandship
get the us address
buy pixel 3 at Google store
insert the address
wait

係，唯一問題係黑白色嘅擺位好似上下都一樣咁

點解台灣個價會貴咁撚多

一定係6t啦咁